政府係咪等九月一日開學令個運動自己收皮？

抗爭義士有好多中學生大學生，政府等佢地開學，再比啲壓力學校，個革命自然少人。
八月五號三罷有好多人返唔到工同學校，先可以咁多人，呢個應該點拆？

狗仔要返學，到時勇仔會同D狗仔玩，又可以係學校整連濃牆，幫新移民學習認識正確思想

佢想，但唔代表學生唔會周末出

2014/9/28

大學生不嬲唔上堂
開唔開學都冇咩分別

罷課仲撚大獲
原本唔多理d家長企晒出離

但政府一定會比壓力學校...到時啲新移民返學，考試/入大學又好過啲出黎抗爭既學生，又係死，所以要罷，就真係要所有人都返唔到學，呢啲要靠成年人去做喇